[緊急] Yahoo 民調禁蒙面法輸緊

推

無link?

禁蒙面法即係支持蒙面定唔支持蒙面？

禁止蒙面=唔支持蒙而

揀不支持啦

前線請留低你嘅DNA!!!

Link:

即刻做嘢

應該要揀不支持？

絕對不支持建制派力推19蒙面法!😡

禁蒙面既法案 不支持

唔係應該支持咩

屌，語癌咁

洗閪理yahoo濕鳩平台咩 快撚d立 遠程蒙面玩法術 又拉唔到

支持唔畀蒙面？

屌咪撚理呢d一毛集中地啦

而家一半一半

假㗎
上次個數唔變

巴打唔洗起曬鋼嘅
各有各做啦

yahoo邊有人理

tui

原來yahoo未執咩

廢老先上嘅舊網站

屌好撚煩呀屌而家仲有幾多人用Yahoo

係投不支持呀大家

其實禁左仲好
trigger point尼

9.28

投左先唔好理

Yahoo撚有人睇咩

理9佢

唔好浪費時間喺呢啲濕鳩嘢度啦
推下策略討論post, 文宣好過啦

pish

屌哂樓上班nay sayer老母
連呢啲小票都投唔贏，咪撚學人話抗爭啦
我哋要令啲狗屍連飛機都打唔到，躝返去垃圾微博取暖呀

其實立法係咪逼啲和理非勇武?
烏克蘭唔係立左之後激化左件事咩?
而家都膠著,咪由得佢立囉,逼大家行動升級,突破心理關口
而家都唔止暴動坐十年了,係縱火坐終身了大家仲有退路咩?

就係要減低廢老嘅回音室效應

唔理有無認受性 投左再講 免得之後班建制狗拎黎打飛機

Done

Yahoo好撚多濕鳩藍屍

yahoo紅煤到仆街
做曬數啦
仲上yahoo？

五毛yahoo wfc

push 禁一禁好易

Push

講真
立咗之後多咗好多方式拉人

Yahoo做票架喎

投左

其實呢條例真係wfc
佢咪立囉
立完和理非都日日口罩面罩出街
鳥克蘭有版你睇

冇可能

兩者都助燃

3X% 支持
6X% 不支持

咩年代 仲用yahoo

連登力量

收到

Yahoo超多5毛

雖
然冇人睇yahoo

on9 緊係支持啦
當佢愈禁愈多既時候等於為社會火上加油
一定有無辜民眾受害 限制得愈多
抗爭就會愈堅定

好撚強大

點解yahoo 次次出民調都玩到好似邏輯題咁

yahoo啲濕鳩民調由得佢啦投票連ac都唔使就投得

唔睇呢個post我幾乎忘記咗yahoo呢舊野

Yahoo藍到仆街gawor

反(對)禁(止)蒙面法

push

民調有撚用咩，民調7成半人要求成立獨立調查委員會咪又係無件事

yahoo唔撚理都得啦
成班藍絲圍爐

不支持

不支持係68%

收到！即刻去！

㩒個制都屌？ 咁多分化撚。

其實要禁止蒙面示威

呢度係香港
你真係覺得立完法就會升級？

yahoo好多藍屍睇

如果網戰都輸，連登仲係咪連登？

已投

Done please vote

最好即刻立禁蒙面法
唔立正契弟

一早比人踢爆yahoo後台加料個結果係流
yahoo曾向中共篤灰

唔好理呢類垃圾雞棚

推
被捕人仕關注組

你估藍絲卧底唔洗守法既咩
有反對通知都照遊行啦
有啲野係逼出黎嫁

做咗

推 雖然佢用bot

好心你地咪理呢d垃圾民調啦

yahoo呢d同文匯大公有咩分別？

71.5%

yahoo民調有咩用……

投ed

有時間做正經嘢好過

禁蒙面法即係立法禁止幪面
呢個投票投不支持先為正確
即係唔支持政府立禁蒙面法

我支持架wo

我贊成禁黑警蒙面

警例一早都燒鳩左啦

2019仲用Yahoo係咩人

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

次次都無link,次次都要問link

佢紅係一回事，我哋可以將對家想用嚟造輿論嘅item都據為己用
都係唔洗一分鐘嘅功夫遮

又唔係公投

yahoo 真係得番港豬討厭政治既人先仲會用

公司一大班討厭政治活係平衡世界既港豬每日返工就係用yahoo 睇新聞

Who cares? Yahoo?

已投 唔唔到yahoo account仲有用途

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

如果真係立法, 會唔會重覆反送中修例運動o既風波?

句嘢個排列有啲奇怪，好亂

928
929
101
光復香港

唔比蒙面

屌你老母唔俾連結點樣幫你拖

連登仔全面進場

有冇link

想講蒙面法，其實對伊斯蘭教女性唔公平

done

已投

voted against

即投 幫推反對

屌你link都無條

agger 上次連登仔吹雞投左成粒鐘條bar郁都唔郁

Yahoo都計咁濕鳩FB 聯署都計啦

支持蒙面法